我唔想再見到你

最近晚晚發夢都夢到你
同你復合
好開心咁過日子
訓醒發現得自己一個
原來又係夢
點解要我醒
真係好撚辛苦

我都吾想！

我只需要你 在身邊 陪我吵 陪我鬧

早知道是這樣 像夢一場 我才不會把愛都放在同一個地方

時間耐d就會好d

時間過得好慢 又失眠了